對峙不如伏擊 引狗入窮巷獅鳥啦

依家啲狗情緒失控
引幾隻狗落單追人唔難
只要挑釁 Lv 1 都叫得郁
三四隻狗追撚到入後巷都夠膽
入到後巷又窄又冇 CAM
有準備少少淋鋤水都贏

事前準備
有學「挑釁」技能嘅敏捷遊俠
後巷一條，區區都有
後巷準備啲咩都得
陷阱流道具流

唔會搞到居民
又可以由最撚惡嗰幾隻打起
確保冇 CAM
落單追市民追得咁撚爽

都on9
怕你偷雞唔成食咋米炸

接仔放工最實際。

push

入後巷...失手比人捉到就仆街...

毒得嚟我ibuy

後巷唔代表係掘頭路嘅

on9，冇cam開槍打撚死左你，佢都唔驚。

唔係堀唔堀頭路既問題 有好多情況都可能失手被捉, eg: 比狗包, 跑得唔夠快, 走走下仆街etc. 後巷冇cam又冇路人睇到, 比狗捉到會就地處決

以後勇武行動應全面地下化及各區開花，遊行集會留畀和理非做